一些人擔心，如果火災越過邊界，他們的家園就會受到威脅，或者煙霧會損害他們的健康。 我們如何才能燃燒我們的方式，走向更美好的未來|Ula Chrobak | 2020年10月2日|大眾科學 
 更重要的是，我們對外面潛伏著什麼東西的意識已經突飛猛進——特別是當涉及到我們周圍最大、最危險的物體時。 世界空間機構正在尋求使一顆(無害的)小行星偏轉 
 這意味著支持生命的所有能量在歷史上都是由光合作用生物提供的。 日新世的黎明-第90期:綠色的東西|夏季禁衛鳥| 2020年9月16日|鸚鵡螺 
 儘管“深藍”被精心地從頭到腳編程來下國際象棋，但這種方法過於耗費勞動，過於依賴明確的規則和有限的可能性，無法在更復雜的遊戲中取得成功，更不用說在現實世界中了。 DeepMind最新的人工智能程序可以讓自己做出所有正確的決定 
 該社區的邊界是大學大道，快樂溪，唐寧街和第8街。 丹佛:酷兒社區在那裡有一英里高| lgbtq編輯| 2020年7月14日|沒有直人新聞 
 這一舉動永遠地封住了他對酋長的感情，把它與戰爭、暴力和槍聯繫在一起。 Lee Marvin的Liberty Valance微笑背後的故事|Robert Ward | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 他們出生在51個國家，說59種外語，但他們似乎被同一個目標和決心所束縛。 警察家庭在紐約警察畢業典禮上噓白思豪|邁克爾·戴利| 2014年12月30日 
 雙方因互不信任而被綁在一起，最終把自己綁在了嚴格法律的桅杆上。 繁文縟節扼殺了好心人|菲利普·k·霍華德| 2014年12月27日|每日野獸 
 從2012年到2013年，有31人離開奧胡斯前往敘利亞作戰。 美國可以向歐洲學習如何對付恐怖分子|Scott Beauchamp | 2014年12月15日|每日野獸 
 這勢必會削弱公眾對警察的信心。 伊德里斯·艾爾巴談埃裡克·加納《我的曼德拉》和賣大麻給戴夫·查普爾|馬洛·斯特恩| 2014年12月6日|每日野獸 
 同月十三日，他們將一個家裡有兩個信徒的人綁在木樁上要活活燒死。 菲律賓群島，1493-1898，卷XX, 1621-1624 
 在梳妝檯上的一疊精緻薄紙裡，半藏著一本紫色小牛皮紙裝訂的小書。 希爾達·萊斯韋，阿諾德·貝內特 
 在辨別誰應該對誰講真話方面，許多孩子就像野蠻人一樣。 兒童之路|詹姆斯·薩利 
 這些軍官必須靠自己和僕人的勤勞，為自己和家人提供食物和食宿。 菸草; 它的歷史、品種、文化、生產和商業。 r·比林斯。 
 一群疲倦的綿羊在路上啪嗒啪嗒地走著，被綁到牲口棚去了，眼睛沉重，輕輕地咩咩叫著。 《山谷戰士》納爾遜·勞埃德